【勇武戰果】港鐵：逾千閘機遭破壞 ，不斷被投擲汽油彈或縱火，部分設施已無後備零件！

【Now新聞台】港鐵指，近日的示威有83個港鐵站及42個輕鐵站受到破壞，部分設施已沒有零件可以更換，令服務受到影響。

港鐵指，部分出入口或設施被投擲汽油彈或縱火，亦有大量設施受破壞，包括約800部出入閘機、500部售票機或出閘機、400部輕鐵站八達通處理器以及700部閉路電視，需要從部分未受影響的車站拆除零件維修。

港鐵又指，在公眾活動舉行前會跟政府進行風險評估，才決定關閉部分高風險車站，強調一直希望盡量維持服務。

食屎啦假惺惺, 你唔停駛運兵有人攪你地? 倒果為因!

笑撚死，講到為安全先閂站，但係又攞黎運班賤種黑警

明知示威者同黑警打對台，咁啫係引啲示威者燒柒你啦

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

邊啲零件？講黎聽下睇下網民會唔會有存貨或者入貨途徑

抵死

港鐵抵撚死
咎由自取

殘害香港人嘅幫兇

做狗既運兵車，比班狗涼冷氣
食屎啦，港鐵

即係叫我地繼續搞

唔好聽佢扮可憐
每年賺緊500億係度扮慘

與民為敵

成績表發佈

受認證

繼續老作啦 港鐵大把錢

360同東海堂明顯不及港鐵

敵人反對，方向正確

今晚繼續

閘大大事小

冇CCTV先係正中要害, 冇得係車站玩人面識別, 增加追踪難度

繼續

唔繼續嘅話
點樣對得住721同831嘅受害手足？